靴里拉：贏到歐聯唔介意藍月攞英超

【體育】曼聯中場安達靴里拉表示，若然球隊能夠於歐聯封王，會欣然接受宿敵曼城成為英超冠軍。
今季英超錦標之爭基本上已沒有任何懸念，曼聯中場安達靴里拉（Ander Herrera）甚至聲稱，很樂意看到曼城這隊曼徹斯特宿敵封王：「我不去想曼城的事，只想自己球隊。能夠贏得歐聯冠軍的話，對己隊而言將會非常重大。非常重大。所以，若然你現在說，曼城成為英超冠軍，而我們贏得歐聯，我會馬上簽下這份合同。」
這名西班牙國腳續稱：「人們都忘記，己隊今季仍有機會贏得兩項重要錦標：歐聯和英足盃；己隊仍然在這兩個比賽裡。成功做到的話（指贏雙冠），那可能會是一趟大冒險。」
靴里拉的願望能否成真，首先要看球隊能否闖過西維爾一關。紅魔周二將出戰歐聯16強次回合賽事，在奧脫福再鬥西維爾，首回合雙方踢成0:0平手。

下季努力